實體卡game點解唔出電子版?

BS卡 pokemon
好多人都好鐘意玩 點解唔電子化? 實體太好賺?

其實我係想搵卡game玩 (電腦/手機) 唔想玩爐石 有冇介紹

Pokemon卡一早電子化咗好耐，只係你唔留意

無得係手機玩要用Tablet先有計

Trading Card Game個重點係Trading

Qoo apk...

研究下先

in game的交換所/拍賣所應該都得? 有啲game都有呢啲

電子化左無收藏價值
班友點炒

始終實體卡係有形資產

都有得炒
冇炒得咁勁者
以pokemon為例,某d卡係game入面再抽唔返,絕左版
好多人都肯用高價收

以呢條片最尾果張,值1000pack既話,一pack~3-4蚊港紙,即係3,4000蚊

而平常玩到抽到既卡都可以炒
game入面有交易平台,都係玩果d低買高賣手段啦
我自己玩得最痴果期,一副當紅既卡組有8成都係靠低買高賣賺返黎

呃唔到錢 好似係

ching 你肯定冇玩過mtgo

當Ygopro死

有nft卡啦，未普級到你地堆game者

有咩 我手機去qoo都係冇下載

唔係官方

實體卡係儲實物
電子版儲既係堆Data, server一執笠就咩都無哂

日系既話
遊戲王乜都出過
ws出過psp
Chaos出過online執左

反而唔明keyforge官方點解唔出
佢個設計幾岩玩電子版

冇收藏價值

咁麻雀同poker都可以上網打添
咪又係會實體玩

電子版d人炒咩?

你覺得網上玩既人多定實體多？

有咩關係

高達卡GAME一定有得做